我願意用十年命換取T.O.P唔洗坐獄

收皮啦 垃圾韓狗 死返出去

正皮上一頁

偷偷留下一個正皮

仲諗住打 你輪迴幾世都唔撚掂

btw皮已正

big bang TOP 食大麻

仲以為你話top真接歸西唔使坐監

好無品地呃正評

韓仔死全家屌佢老母

垃圾韓狗

我願意用top坐監換我多10年命

20年刀制😞

我願意用我條命換取成個kpop收皮

坐獄？
不過坐咩監呀 直接落地獄啦

好感動啊

閣下餘額不足 是否需要透支下世陽壽?

已經騙取樓豬10年命

一頁唔夠已經2百幾個正評

我啲港女friend 仲係度講top 無錯，係個個女仔衰，top 第一次就俾人捉到好慘

我願意用TOP坐十年監 換我多一年命

你唔夠命換

點解可以on9到咁嘅地步

直接死刑啦

我願意用全連登仔陽痿黎換top 唔洗坐監

我願意食10年大麻換取T.O.P bb唔洗坐牢

牙top